八達通擴支付途徑 月內推虛擬預付卡供網上消費

電子支付發展愈來愈蓬勃。八達通公司表示，將於本月與Mastercard(萬事達卡)合作推出虛擬預付卡，供用戶作網上消費，但該預付卡初期不能綁定除O！ePay外的電子錢包。另外，今年1月份的公共交通費用補貼金額逾80%已被領取，逾7成人已領取補貼。

八達通公司今日(4日)舉行傳媒春茗，該公司行政總裁張耀堂表示，本月內推出的虛擬預付方式將進一步拓展八達通的網上支付途徑。據悉，該預付卡與八達通電子錢包O！ePay綁定，預付卡的面額與電子錢包的餘額相同，上限1萬港元，可用作網上消費，例如在Google Play或蘋果App Store上消費，但初期不能綁定Apple Pay等電子錢包。

另外，八達通去年再戰的士市場，現時約有5000名的士司機參與以商業版O！ePay收取車資，總佔全港的士司機總數約八分之一。

即係冇撚用

竹你老母

sorry 錯頻

駛撚用你咩
有信用卡嘅唔會用 無信用卡有Tap & Go

擺明係為淡氣而出嘅嘢，算把啦

睇到紅字
我懷疑佢真係同Apple反咗面

又出埋啲垃圾，好好地整smart octopus好過啦

廢

同依加master/tap&go預付卡有咩分別？

冇
買張tap and go唔好？tap and go仲可以自定卡面

可唔可以淘寶先

用tap and go會唔會比人笑

咁講八達通就唔會？

八仔係人都有 t&g要特登整張

呢張垃圾八仔Mastercard Prepaid card都要特登整張

咁張野可唔可以當八仔嘟

又有得加Apple Google pay

有仲大鑊
第時佢就話八達通已經有 apple pay（Mastercard）所以唔駛再加smart octopus 落 apple pay

唔可以